仲有無人記得 財爺說

當年好似話自己係中產得罪唔少人喎